笑夠未? 可唔可以畀返啲尊重Harry Kane同Spurs?

未笑夠! 唔可以呀! 死返出去啦熱狗

世界杯神射手-Harry Kane

其實真係唔明自己人都要笑係咩心態
球波都判反係Kane入
一個球員幫自己澄清反有咩問題
人地笑都可能係抽水盲反
自己人都笑就真係

其實真係唔明英國人都要笑係咩心態
笑到klaim收左皮，睇下邊個帶領英國蘭拎世界波

迪利亞里

連加特

有咩好笑~Kane 又唔係未拎過
人地無野好抽係咁架啦
唔講以為人地贏左英超tim

有冇阿狗獌狗軌笑？
定係學熱狗話濟得痢狗笑？

成班怨婦痢又抵毀我熱同我傾

一個球員幫自己澄清反有咩問題！？